Classify if the clause is relevant ذات صلة to answering the question or irrelevant غير ذات صلة. The final answer should be the phrase ذات الصلة or غير ذات صلة only.

Clause: لدينا هؤلاء الخبراء طرف ثالث إجراء اختبارات الاختراق العادية والتدقيق بشكل دوري الضوابط الأمنية 23andMes.
Question:هل سبق لك بيع معلوماتي الشخصية لشركات أخرى لأغراض التسويق؟
Answer: ذات الصلة

Clause: لن يتم عكس أو إلغاء أو سحب أي بحث يتضمن بياناتك التي تم إجراؤها أو نشرها بالفعل قبل انسحابك من 23andMe Research.
Question: سيتم مشاركة المعلومات مع طرف ثالث
Answer: ذات الصلة


 Clause : يمكن للشخص الذي أشرت إليه الاتصال بنا على privacy23andme.com لطلب إزالة هذه المعلومات من قاعدة البيانات الخاصة بنا.
 Question: هل تستخدم بياناتي لإجراء البحوث الطبية
 Answer : غير ذات صلة

Clause: يمكنك سحب موافقتك في أي وقت ، ومع ذلك ، فإن سحب موافقتك لن يؤثر على قانونية المعالجة بناءً على الموافقة قبل سحبها.
Question:هل يتم استخدام معلومات الحمض النووي الخاصة بي بأي طريقة أخرى إلى جانب ما هو محدد؟
Answer: ذات الصلة

Clause:بما يتفق مع المتطلبات القانونية المعمول بها ، نتخذ خطوات معقولة تجاريًا لمطالبة الأطراف الثالثة بحماية معلوماتك الشخصية بشكل كاف ومعالجتها فقط وفقًا لتعليماتنا ؛
Question:ما هي المعلومات التي تخزنها الشركة عني؟
Answer: غير ذات صلة

Clause: قد تقرر مشاركة معلوماتك الشخصية مع الأصدقاء و \/ أو أفراد الأسرة أو الأطباء أو غيرهم من المتخصصين في الرعاية الصحية و \/ أو الأفراد الآخرين خارج خدماتنا ، بما في ذلك من خلال خدمات الجهات الخارجية مثل الشبكات الاجتماعية وتطبيقات الجهات الخارجية التي تتصل بموقعنا على الويب وتطبيقات الجوال من خلال واجهة برمجة التطبيقات الخاصة بنا (\API\).
Question:إذا تبين أن بياناتي الوراثية غير متوقعة ، فهل يمكن لعائلتي رؤيتها؟
Answer: ذات الصلة

Clause: إذا لم تعد ترغب في المشاركة في خدماتنا ، أو لم تعد ترغب في معالجة معلوماتك الشخصية ، فيمكنك حذف حسابك ومعلوماتك الشخصية في إعدادات حسابك.
Question:ما مدى أمان موقع الويب الخاص بك من المتسللين؟
Answer: غير ذات صلة




Clause: {clause}
Question: {question}

Answer: